大家野餐會唔會帶雞蛋食

宜家天氣咁熱，會唔會好易變壞